有冇人覺得iPhone 12屌打Google pixel 1

不服來辯

根本無 Google pixel 1呢樣嘢

梗係屌打啦
Pixel1 2016出架